其實全世界係咪得連登先支持牙降

見其他地方個個都反佢喎

開夠膠post未呀丸子熊

貓貓

未

小龍女咪盲反啦

還返個位比韓初媛啦

丸子熊盲撐狗

今次撐九了能

唔能識

咪同垃圾導狗互含啦

貓貓 hi

唱歌小容仙

玟星世一

Yes

班友見牙降似成龍+粗鹽愛国心發作..

gchi

又講得幾啜核。。。

高質

樓豬車汪黑，咪係到扮fd

黑佢係公民責任

分唔出樓主同果斑比澳洲記者窒嘅強國人嘅分別

反空降閪人人有責